支那疫苗害其女險癱瘓！維權孕婦潑墨河南輝縣市政府 支那網友瘋挺

中國生物技術股份有限公司 (CNBG) 等生技產業研發武漢肺炎 (COVID-19) 疫苗，還在仍
有安全性疑慮的臨床試驗第三期，不敵疫情擴散速度及全球生醫界對研發疫苗競爭的白熱
化，竟已緊急提供接種使用，並強迫國企工作人員、政府官員及疫苗製造企業員工注射三
種候選疫苗，引發輿論。對此，中國維權人士何方美稱其女兒過去打了該公司研發的疫苗
而差點癱瘓，還因伸張自身權益遭政府關押，有孕在身的她於 (3) 日在河南輝縣市政府
潑墨，將遭拘留。

潑墨搞破壞就係唔啱

坐過10個月都咁勇

又要攪前額葉手術

所以大家明白點解支那最高領導人唔會好似侵侵咁親身試藥

言論自由 2/1

法輪功。。

疫苗

洩露中國疫苗不良反應既國家機密，拉得

收左美國佬幾多錢攪事？

所以連登仔明點解支那高層唔會去試藥

抵撚死支那狗

中國都零確診
怕咩
洗咩要打針

外國疫苗一有不量良反應就算有一個人都即停
第三階段甚至講緊要幾年時間
支那好少理 係咁吹話年底搞掂

盼甴大大有國民同樣醫療體驗